今個中秋節食咗幾多個美心流心奶黃月餅？

已經食咗兩個，而家準備食第三個
仲有五個剩，食到厭

0個

樓主屎都食

真係可悲 開呢d垃圾post刷存在感

今年仲有人買?其他牌子好食過佢多多聲